\chapter{Introducción}
\pagenumbering{arabic}
\section{Objetivo}
Diseñar un generador de señales con X, Y y Z caracteristicas

\section{Pautas}
\begin{itemize}
	\item Poner las pautas de diseño y los requerimientos
  \item Tambien incluir cosas como las caracteristicas
	\item Incluir caracteristicas electricas
    \begin{enumerate}
      \item Limites del circuito quizas
      \item Especificaciones tambien?
    \end{enumerate}
\end{itemize}
